/* 
  Localizable.strings
  Misoto
  
  Chinese Traditional (繁體中文)
*/

/* App */
"Misoto" = "Misoto";
"Share and discover amazing recipes" = "分享和發現精彩食譜";
"Loading..." = "載入中...";
"Version %@" = "版本 %@";
"Unknown" = "未知";

/* Authentication */
"Continue with Google" = "使用 Google 繼續";
"Invalid credential" = "憑證無效";
"Invalid nonce" = "隨機數無效";
"Invalid token" = "令牌無效";
"Missing client ID" = "缺少客戶端 ID";
"Missing view controller" = "缺少視圖控制器";
"You are not authorized to perform this action" = "您無權執行此操作";
"Username must be at least 4 characters" = "用戶名必須至少 4 個字符";
"Username must be no more than 15 characters" = "用戶名不能超過 15 個字符";
"This username is already taken" = "此用戶名已被使用";
"Username contains invalid characters" = "用戶名包含無效字符";

/* Settings */
"Settings" = "設定";
"Dark Mode" = "深色模式";
"Haptic Feedback" = "觸覺反饋";
"Appearance" = "外觀";
"Language" = "語言";
"The language selected will be used as the default writing language for recipe extractions." = "所選語言將用作食譜提取的預設書寫語言。";
"The language selected will be used as the default writing language for recipe extractions." = "所選語言將用作食譜提取的預設書寫語言。";
"English" = "英語";
"Chinese, Simplified" = "簡體中文";
"Chinese, Traditional" = "繁體中文";
"Spanish" = "西班牙語";
"French" = "法語";
"German" = "德語";
"Italian" = "意大利語";
"Portuguese" = "葡萄牙語";
"Dutch" = "荷蘭語";
"Russian" = "俄語";
"Japanese" = "日語";
"Korean" = "韓語";
"Thai" = "泰語";
"Vietnamese" = "越南語";
"Indonesian" = "印尼語";
"Malay" = "馬來語";
"Filipino" = "菲律賓語";
"Hindi" = "印地語";
"System Language (%@)" = "系統語言 (%@)";
"Share App" = "分享應用";
"Share" = "分享";
"Check out %@! %@" = "來看看 %@！%@";
"Submit Feedback" = "提交反饋";
"Feedback" = "反饋";
"We appreciate collaborating with our users to improve the app further and tailor it to your needs." = "我們感謝與用戶合作，進一步改進應用並滿足您的需求。";
"Share your ideas, suggestions, feature requests, or general feedback. Your input helps us build a better experience for everyone." = "分享您的想法、建議、功能請求或一般反饋。您的意見幫助我們為每個人打造更好的體驗。";
"Done" = "完成";

/* Feedback */
"Type" = "類型";
"Feedback Type" = "反饋類型";
"Feature Request" = "功能請求";
"General Feedback" = "一般反饋";
"Translation Suggestion" = "翻譯建議";
"Your name" = "您的姓名";
"Name" = "姓名";
"Describe your feature request" = "描述您的功能請求";
"Suggest a translation improvement" = "建議翻譯改進";
"Share your feedback" = "分享您的反饋";
"Please describe the feature you'd like to see in the app." = "請描述您希望在應用中看到的功能。";
"Please suggest improvements to translations or report incorrect translations." = "請建議翻譯改進或報告錯誤的翻譯。";
"Please share your thoughts, suggestions, or report any issues." = "請分享您的想法、建議或報告任何問題。";
"Email address (optional)" = "電子郵件地址（可選）";
"Contact Email" = "聯繫郵箱";
"Optional: We'll use this to respond to your feature request if needed." = "可選：如有需要，我們將使用此郵箱回覆您的功能請求。";
"Optional: We'll use this to respond to your translation suggestion if needed." = "可選：如有需要，我們將使用此郵箱回覆您的翻譯建議。";
"Optional: We'll use this to respond to your feedback if needed." = "可選：如有需要，我們將使用此郵箱回覆您的反饋。";
"Submit" = "提交";
"Cancel" = "取消";
"Please enter a valid email address" = "請輸入有效的電子郵件地址";
"You must be signed in to submit feedback" = "您必須登入才能提交反饋";
"Please provide your feedback or feature request" = "請提供您的反饋或功能請求";
"Please provide a valid email address or leave it empty" = "請提供有效的電子郵件地址或留空";
"Failed to submit: %@" = "提交失敗：%@";
"Thank you for your feature request!" = "感謝您的功能請求！";
"Thank you for your translation suggestion!" = "感謝您的翻譯建議！";
"Thank you for your feedback!" = "感謝您的反饋！";

/* Navigation */
"Explore" = "探索";
"Account" = "帳戶";
"Add Menu" = "添加菜單";
"Manual Entry" = "手動輸入";
"Take Picture" = "拍照";
"Extract from Image" = "從圖片提取";
"Extract from Link" = "從連結提取";
"Extract from Website" = "從網站提取";
"Search or enter website name" = "搜尋或輸入網站名稱";
"Find a Recipe" = "查找食譜";
"Type a website URL or search for a recipe" = "輸入網站URL或搜尋食譜";
"Enter a website URL (e.g., example.com)" = "輸入網站URL（例如：example.com）";
"Or search for a recipe (e.g., chocolate cake recipe)" = "或搜尋食譜（例如：巧克力蛋糕食譜）";
"Extract Recipe" = "提取食譜";
"Extract Recipe with AI" = "使用 AI 提取食譜";
"Extract with AI" = "使用 AI 提取";
"Detecting recipe..." = "正在檢測食譜...";
"No recipe detected on this page" = "此頁面未檢測到食譜";
"Paste a link to a recipe webpage to extract recipe information automatically using AI." = "貼上食譜網頁連結，使用 AI 自動提取食譜資訊。";

/* Profile */
"Edit Profile" = "編輯資料";
"Change Profile Picture" = "更改頭像";
"Profile Information" = "資料資訊";
"Username" = "用戶名";
"Suggested usernames:" = "推薦用戶名:";
"Bio" = "個人簡介";
"characters" = "字符";
"%d/15 characters" = "%d/15字符";
"Recipes" = "食譜";
"Followers" = "粉絲";
"Following" = "關注";
"Sign Out" = "登出";
"No recipes yet" = "還沒有食譜";
"Start sharing your favorite recipes with the community!" = "開始與社區分享您喜愛的食譜！";
"Delete Recipe" = "刪除食譜";
"Delete" = "刪除";
"Are you sure you want to delete this recipe? This action cannot be undone." = "您確定要刪除此食譜嗎？此操作無法撤銷。";
"Edit Recipe" = "編輯食譜";

/* Explore */
"Today's Recommendations" = "今日推薦";
"Weekly Menu" = "每週菜單";
"Trending" = "熱門";
"Ranking" = "排行榜";
"Search ingredients, recipes" = "搜尋食材、食譜";
"No recipes found" = "未找到食譜";

/* Favorites */
"No favorites yet" = "還沒有收藏";
"Start exploring and save your favorite recipes!" = "開始探索並保存您喜愛的食譜！";

/* Friends */
"Friends" = "好友";
"Search" = "搜尋";
"No followers yet" = "還沒有粉絲";
"You're not following anyone yet" = "您還沒有關注任何人";
"Search users" = "搜尋用戶";
"No users found" = "未找到用戶";

/* Recipe */
"Title" = "標題";
"Recipe Title" = "食譜標題";
"Description" = "描述";
"Regenerate Description" = "重新生成描述";
"Cuisine" = "菜系";
"Select Cuisine" = "選擇菜系";
"Preparation Time" = "準備時間";
"Cooking Time" = "烹飪時間";
"Time" = "時間";
"Servings" = "份量";
"servings" = "份";
"Difficulty" = "難度";
"Spicy Level" = "辣度";
"Add Dish Image" = "添加菜品圖片";
"Take picture" = "拍照";
"Select image" = "選擇圖片";
"Select Dish images" = "選擇菜品圖片";
"Take another picture" = "再拍一張";
"Dish Images" = "菜品圖片";
"Dish images can be added later as required" = "菜品圖片可根據需要稍後添加";
"Add" = "添加";
"Save" = "保存";
"Upload" = "上傳";
"Step" = "步驟";
"View Video" = "查看視頻";
"Remove Media" = "移除媒體";
"Add Step" = "添加步驟";
"Instructions" = "製作步驟";
"Dish Ingredients" = "主料";
"Add Dish Ingredient" = "添加主料";
"Marinade Ingredients" = "醃料";
"Add Marinade Ingredient" = "添加醃料";
"Seasoning Ingredients" = "調味料";
"Add Seasoning Ingredient" = "添加調味料";
"Batter Ingredients" = "麵糊料";
"Add Batter Ingredient" = "添加麵糊料";
"Sauce Ingredients" = "醬料";
"Add Sauce Ingredient" = "添加醬料";
"Base Ingredients" = "基礎料";
"Add Base Ingredient" = "添加基礎料";
"Dough Ingredients" = "麵團料";
"Add Dough Ingredient" = "添加麵團料";
"Topping Ingredients" = "配料";
"Add Topping Ingredient" = "添加配料";
"Additional Tips" = "額外提示";
"Add Tip" = "添加提示";
"View Source Website" = "查看來源網站";
"Source Website" = "來源網站";

/* Units */
"-" = "-";
"Teaspoon (tsp)" = "茶匙 (tsp)";
"Tablespoon (tbsp)" = "湯匙 (tbsp)";
"Cup" = "杯";
"Ounce (oz)" = "盎司 (oz)";
"Fluid Ounce (fl oz)" = "液量盎司 (fl oz)";
"Pound (lb)" = "磅 (lb)";
"Gram (g)" = "克 (g)";
"Kilogram (kg)" = "千克 (kg)";
"Milliliter (ml)" = "毫升 (ml)";
"Liter (l)" = "升 (l)";
"Pinch" = "撮";
"Piece" = "個";
"Pieces (pcs)" = "個 (pcs)";
"Piece (pc)" = "個 (pc)";
"Slice" = "片";
"Clove" = "瓣";
"Bunch" = "束";
"Head" = "頭";
"Strand" = "縷";
"Strands" = "縷";
"Source images used for recipe extraction" = "用於食譜提取的源圖片";
"Source image used for recipe extraction" = "用於食譜提取的源圖片";
"Source" = "來源";
"Created on:" = "創建於：";
"Updated on:" = "更新於：";

/* Spicy Level */
"None" = "無";
"Mild" = "微辣";
"Hot" = "中辣";
"Very Hot" = "很辣";
"Extreme" = "極辣";
"Insane" = "變態辣";

/* Time Units */
"seconds" = "秒";
"minutes" = "分鐘";
"hours" = "小時";
"days" = "天";

/* Common Actions */
"Ingredient" = "食材";
"Extract" = "提取";
"Upload Recipe" = "上傳食譜";
"Extracting recipe from image..." = "正在從圖片提取食譜...";
"Extracting recipe from images..." = "正在從圖片提取食譜...";

